大家知唔知咩叫攬炒？

好似中大理大城大咁，如果一個人有野需要守護，就會比人揸到春袋，比人知你弱點就係大學校園！

要真正be water呀！

感堯有弓種散水撚嘅感覺

感覺有一種散水撚嘅感覺

不分化！

唔想大家好似啲樓奴咁比人揸住春袋點都要番工

推